I"s佳作以上 神作未滿

但都值得睇多幾次嘅
好過15 100%

另外一套IS就珍系神作la

動畫?
如果講動畫我諗係核廢料級

有得J仲想點

名作之壁 唔洗討論

珍系你老母咩

連核廢料級都不如 自己好好檢討下啦...

又唔係我畫你叫桂sir檢討下